Projet de Base De Données de 4e semestre. Le but était de créer une plateforme de lecture de séries (mais qui ne lit pas vraiment de séries).
Fonctionne avec LAMP (WAMP) sur Windows, avec PHP, Apache et MySQL.
Je n'ai jamais demandé le droit à Netflix de modifier et utiliser leur logo.